金日小妹考試，入黎留低祝福，一正皮=1祝福，我愛大家

負皮=0.5個祝福❤️

考床試？

小一入學試✌️

用咗兩個ac負評v

+油❤️

用番4個正評ok?😭

今 上一頁

❤️

手腳

豬豬加油❤️要考到心儀學校🐷🐽

留言=-2祝福

聽日0930 on9 bs科

930的確係唔人道

Ok豬豬

你買能左相又唔share，夠晒自私精

patreon最貴個plan得一個位但俾牙喪買咗